黐撚線，到今時今日都重喺度講咩分組點票否決權

根本宜家個政府就係擺到明話你聽佢想點就點
就算畀你地區直選35席全部都係泛民，政府一樣有辦法搞鳩你。參選可以DQ，宣誓又可以DQ。
個議會根撚本一早就已經死咗

但係嗰班販民(楊岳橋)，主流傳媒，嗰班乜撚嘢學者重可以喺度講乜鳩冇咗分組點票否決權，點樣全取補選議席

唔講呢啲仲可以點?星期日遊行定佔多次中?

班販民咁講，我真係完全冇感覺
佢哋班友根本就係食開政治綜援，冇議席佢哋會死

反而係主流傳媒同啲所謂學者，居然重喺度講乜鬼分組投票，乜撚嘢否決權，講撚到香港個議會好似重行之有效咁

事實係冇咗分組點票否決權，而家補選就要主力搶返個否決權返嚟
唔係點？自己咩都唔做然後上lihkg開post話鳩人冇用?
定係鍵國呀又要?

ching識波！

無野補充。

泛民：議席最重要

for 搵食 供樓 個人社會地位